【緊急】上水要人！

熱門仲未有人推光復上水

上水聽日要人！
已有不反對通知書

我地！聽日！上水見！

一路推緊啲多資料嘅post

自推一下

遊行前後都記得幫襯下上水既吉野家啊
==============================
幫襯流程如下:
你
我想要一個特大牛肉飯 加大 走牛肉
少飯多汁加酸薑
汽水走冰少甜外賣杯上
另加吉列豬扒飯走飯 豬扒免炸走肥
飯要炒飯底走汁走青
飲麵豉湯少鹹
全部外賣唔要餐具
唔該覆一次單?

收銀
...................
...................
盛惠 73.5

你
(搵銀包搵錢搵1分鐘)
唔好意思 無帶錢
都係唔要喇 淨係比杯水我丫
唔該哂

收銀
...................

你
想要包酸薑tim 唔該哂

==================================
跟住飲水食酸薑坐到體力充足再出發

睇完路線圖其實上水重災區就係新康街
路線竟然不在內面
你話金金無同matchy猴頭打籠通太大懷疑

差D唔記得左
沿途有中銀 就去撳下錢
一個遊行 絕對可以多線抗爭
合情合理合法

【推上熱門】713光復上水資料

see u tmr

輕推

推

水貨客逼爆北區
下面呢10條仆街就係幫凶

請去上水嘅朋友每人print 50張
用3M super 77 / AA膠貼到成個上水都係
要佢地變過街老鼠！

PUSH

好緊急！突發

推
上水需要大家

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

推！！！

我聽日光復上水
後日去沙田野餐

push

推呀

光復香港 時代革命

早晨

帶口罩同帽啊

早到可以去上水廣場涼冷氣
集合地點好曬

有氣有力嘅就去啦

屌你老母搞著前線啊
企喺門口冇客入唔好

急呀